iPhone一年保養 冇買AppleCare+換翻新機俾幾錢？

如果買左iPhone 但冇買AppleCare
係一年保養期內換翻新機要俾幾錢
利申： 從來冇換過翻新機所以唔知

其他維修的費用

自己search返

咁即係同冇保養一樣

睇你壞咩,唔係跌爆MON入水應該唔洗錢

但係一年保養但冇買apple care 就冇得換翻新機？

唔關事，之前我有部間唔中reboot都換比我

唔係意外損毀, 自然損耗先有得整

如果係換翻新機呢

傻仔先買

same，我都換過一次，無買care

要睇你因為咩要換
唔係人為
佢話幫你換咪唔洗錢囉
無可能你一入去要求換翻新機就換比你架

呢度列晒出嚟，慢慢睇

冇apple care唔可以就咁要求換新機

要去維修佢覺得冇得整先會換比你

冇care個價真係買過部好過
成三四千

所以冇買AppleCare嗰啲真係自求多福，如果捱到兩年都冇打爛個mon咁就冇損失嘅。

你邊度可以四千蚊買過部12ProMax？